Отображение запущенных процессов контейнеров в поде. Дескрипторы формата - это дескрипторы формата AIX, совместимые с `ps`, но расширенные для вывода дополнительной информации, такой как режим seccomp или эффективные возможности данного процесса.

# СИНТАКСИС

	podman pod top [параметры] pod [формат-дескрипторы]
